啲有錢佬喺屋企會唔會著住條底褲通屋走

定係喺屋企都著西裝

我會
不過我窮